CU出到外國到底有冇人識?

HKU/UST
CU?而我不知道

讀中文

唔識 hku都未必有人識啦

屌次次見親cu post望一望樓主名都係乜柒文學院毒男

翻譯系好出名
好似係

文毒咁出名

出名柒